分享下自己既奇怪思維

當其他人對自己愈差既時候
反而要對佢愈好去令佢感到內疚 想感化佢
但係現實係未試過成功感化到人

當對於黎緊可能會斷絕關係/已經斷絕左既人
會即刻變左另一個人
因為反正已經唔會再有關係
做咩都無所謂
情況同D人臨絕交之前會互屌對方一樣
但係我會做D更無聊既野
例如用WTSAPP每日HI佢一次

熟到咁上下會疏遠人

一不做二不休，邊個對我唔好會記幾十年，當有朝一日有機會就會做到佢死。 但係平時係唔會有人留意到或者覺得我係d咁既人